據報已有本土派人士滲咗入建派

來源唔講得

據報樓主老母已滲入咗富士大廈

一早知啦

最後發現真係投共

Nono, 堅料

據報已有本土派人士滲咗入中共

其實啲建制派議員係焦土派黎
焦土派已控制立法會
我地仲有焦土派已經做埋特首
可見我地焦土派勁過泛民幾多，做到野

建制/中共滲入本地就信

本土建制一家親

本土

據講本土派已經控制左共產黨

建國派

調轉就差唔多

據聞本土派已滲透天庭

聽講淋病都係焦土派

滲左入赤柱定壁屋牙